［二世祖最撚On9] 大家覺唔覺d二世祖好刻人憎？

二世祖 串七七 好撚刻人憎
話說剛剛見完客 本身見大老闆 點知二世祖出來

話自己好撚把炮 禁個制就知全港公司的系統開發報價 完全9唔撚搭八

忍唔撚到 傾完重點 即時走人 本來大老闆想請我食飯 我都費事留多一秒 好撚刻人憎

我身邊啲有錢人仔女都好有修養同有學識

講到公屋窮撚冇人串串貢